HKBN就完約 請出招

想轉netvigator/smartone 1000MB
TG:find1000mbplan

已經同netvigator簽左，多謝各位巴打